「童年」有冇人細個有玩榮譽勳章：反攻諾曼第

童年回憶返曬黎
當中搶灘同雷霆救兵既情節有9成似

好鍾意睇套戲 所以隻game對我黎講真係好正

有冇巴打同我一樣？

童年回憶

最難果個lv
落船強制無一半血
搶炸藥又無埋果半

所以最尾係過唔到

細個玩簡單都覺得難

個時覺得隻game拍得住cs1.6

係咪開錯臺

Airborne 都好正
Band of brothers

記得一開始翻版用gamespy玩
仲有得用cheat

後期有個mod叫citynight
全部槍加哂鏡

有玩。最後攻到入狼堡？
唔係好記得爆左機未

我記得有個版本可以上網同其他人打

有冇得下載？

神作

童年回憶
可惜當年係cs黃金時期

果時對戰好唔鐘意cs果種回合制
但係大部份人都係玩cs

去d大陸網應該有

個時玩呢隻game成班fd圍住輪流玩
好多情節都好刺激

毒撚開po冇人理

童年回憶最記得開god mode同無限彈玩

Multiplayer 先正
M1 garand 變咗射火箭炮

multiplayer 好lag哦個時
而且好少人玩

細個跟個間諜行果陣成日死

我記得有次係要做間諜
個時鬼死咁緊張

果陣成班frd係網吧玩
玩火箭炮果種feel好正，一射中成班友鬼殺咁叫同屌

支火箭炮射遠程會失控轉向

會既咩

成日射爆啲大光燈玩命

以前係樓下漫畫店同成班友一齊玩

有關射高射炮 唔識打仰沖轟炸機

有關成日比人響警鐘

識玩一定係咁玩
射爆左燈=必死

有玩過，無印象
FPS唔係我杯茶

讀小學嗰時玩過
行埋d窄巷位勁緊張勁驚
成日凝住會有條友突然彈出黎
Btw, 我認我廢

最驚係雪地d狗
又難瞄又痛

有關做spy
得支手槍仔

果陣仲好鐘意係搶灘未落船就射甩哂隊友啲頭盔

呢隻真係正到痴線
久唔久就會玩番
果枝得幾粒彈既步槍射哂一排彈 之後果下"冰"一聲勁好聽

有冇人玩過half life

每一段時間可以按核彈，全世界要入晒去間屋度避，唔係就陷家產，果陣係間屋度捕住

係咪衝入個唔知咩室開核彈果個地圖
仲有枝唔知咩槍可以向地下射 射到自己飛上天
btw half life出3我都老死左

大家有冇人玩red Orchestra 2

係咪唔可以拎支槍仔出黎
一拎就穿煲

拎証件俾佢地睇,
有條撚頭實認得出,
屌佢老味on99

我玩果陣係青少年
中二 好似係

係咪係船上既？
太耐唔記得

屌 呢只正呀 想玩返

呢隻game好撚正，最鐘意扮德軍卧底個part

當年係網吧成日玩

好撚好玩